喜歡連尼住嘅請入嚟(歡迎admin入內討論)

to連尼住
你會稱呼自己server嘅user?
lihkger?
連仔？

to user
你地希望點稱呼自己？
之前稱為高登仔係因為係高登user
家陣lihkg應該點稱呼自己？

btw
有無人同我一樣成日記錯連尼住做連住尼

騰龍仔

admin
第一次android lihkg出post
發現要自己搵返個post list先入得返自己個post
有無得諗下出post回帶？

LinDone Son

Android無回帶？

我都係

Ios出完post會自動入post
自動回帶

有回帶，但只限回覆過嘅post

普通回覆會有notice
但出post咩都無，要我碌好耐先搵到自己個post

屌gay

sor9

android用高登個舊垃圾api改
好多嘢都唔及舊HKG+